<Tutorial>
    <Message id="ALPHA WORK1"> Votre conception a maintenant été promue à la mise en œuvre.

La phase de mise en œuvre comporte trois étapes :

1. "Alpha", dans lequel les développeurs et les artistes créent le produit selon les spécifications et les exigences de la conception.

2. "Retard", selon le degré de compétence de vos employés, des problèmes inattendus peuvent surgir pendant l'alpha, qui doivent être réglés avant de passer à autre chose.

3. "Beta", dans laquelle les bogues sont découverts par vos programmeurs et, espérons-le, corrigés avant la version finale. </Message>
    <Message id="ALPHA WORK2"> Selon que votre logiciel comporte du code ou de l'art, vous verrez les unités "code" et "art" augmenter. Celles-ci vous indiquent approximativement la quantité de travail effectuée, plus les chiffres sont élevés, plus le produit est proche d'être terminé.
        
Ces chiffres ne disent rien de la qualité réelle du code et de l'art, cependant. Pour avoir une idée de la qualité du travail de vos employés, vous devez faire un examen par les pairs, commencez par appuyer sur le bouton d'examen et sélectionnez Équipe. </Message>
    <Message id="ALPHA WORK3"> Lorsque votre produit a reçu quelques critiques, appuyez sur le bouton de fin pour voir les résultats. Notez que l'examen est basé sur votre produit tel qu'il était lorsque vous avez commencé l'examen, donc tout travail effectué entre-temps ne sera pas comptabilisé. </Message>
    <Message id="ALPHA WORK4"> La note finale sera supérieure ou inférieure à la qualité réelle en fonction de la personne qui l'a examinée. L'équipe qui a développé le logiciel dira probablement qu'il est meilleur qu'il ne l'est en réalité.

Vous pouvez faire défiler la revue pour voir comment les évaluateurs ont noté les différents aspects de votre logiciel. La qualité de l'art et du code peut varier au cours du développement en fonction des compétences de vos employés et ne dépend pas de la quantité de travail effectuée. </Message>
    <Message id="ALPHA WORK5"> Assurez-vous de faire un communiqué de presse pendant le développement également.

Pendant le développement, vous avez également la possibilité d'envoyer une build presse, afin que la presse puisse essayer votre logiciel. Les builds presse ne nécessitent aucun travail de votre part, mais assurez-vous d'avoir de bonnes notes dans vos évaluations par les pairs et quelques followers avant d'en envoyer un. </Message>
    <Message id="ALPHA WORK6"> Appuyez sur le bouton Promouvoir pour passer à la phase de délai lorsque vous êtes prêt et le projet passera automatiquement à la phase bêta. </Message>
    <Message id="ALPHA WORK7">La phase bêta est théoriquement sans fin, mais vous devrez publier votre projet à un moment donné, surtout si vous avez déjà annoncé une date de sortie.

C'est une bonne idée de corriger autant de bogues que possible, car les produits bogués entraîneront des remboursements, mais ne cherchez pas à corriger tous les bogues possibles de votre produit. Lorsque votre produit sera commercialisé, vous serez en mesure de corriger davantage de bogues, à mesure que vos clients prendront contact avec votre équipe d'assistance. </Message>
    <Message id="ALPHA WORK8"> Appuyez sur le bouton de déclenchement quand vous êtes prêt.
        
Lorsque vous lancez votre produit, vous devez acheter ou imprimer des copies physiques pour les vendre. Plus tard, la distribution de logiciels en ligne deviendra plus populaire, mais il est très important d'avoir des copies physiques de votre produit avant et pendant les années 90.
        
Vous pouvez soit imprimer vous-même des copies physiques, soit en commander pour en disposer immédiatement moyennant un prix plus élevé. Le jeu vous le rappellera à chaque fois que vous sortirez un produit. </Message>
    <Message id="BENEFIT1"> Commencez par ouvrir la fenêtre des avantages</Message>.
    <Message id="BENEFIT2"> Les avantages sociaux augmenteront passivement la satisfaction de tous vos employés, ce qui peut être très utile si vous voulez réduire leurs salaires ou vous assurer qu'ils ne démissionnent pas simplement lorsqu'ils s'ennuient.

Certains avantages pour les employés peuvent avoir un impact financier énorme et immédiat, tandis que d'autres peuvent entraîner une forte augmentation de la satisfaction sans avoir de conséquences immédiates.

Vous pouvez jouer avec les curseurs en toute sécurité et voir leur impact, car les changements ne sont pas appliqués tant que vous n'avez pas cliqué sur Appliquer.

Appuyez sur continuer pour avancer le tutoriel. </Message>
    <Message id="BENEFIT3"> Si vous cochez la case à côté d'un avantage et que vous cliquez sur Appliquer, tout employé ayant des avantages personnalisés verra ceux-ci réinitialisés à la valeur par défaut de l'entreprise.
        
Vous pouvez modifier les avantages des employés individuellement dans la fenêtre d'aperçu des employés. Essayez de l'ouvrir maintenant, sélectionnez un ou plusieurs employés et cliquez sur "Modifier les avantages". </Message>
    <Message id="BENEFIT4"> Pour remplacer un avantage de l'entreprise pour les employés individuels, vous devez cocher la case à côté de l'avantage. </Message>
    <Message id="BUILD MODE1"> Commencez par entrer dans le "mode Build" en cliquant sur le bouton Build. </Message>
    <Message id="BUILD MODE2"> Le jeu est toujours en pause en mode construction.

Commençons par construire une pièce. Vous avez deux possibilités pour construire une pièce.

Cliquez sur le bouton "Pièces rectangulaires" dans le panneau de construction pour construire une simple pièce rectangulaire ou cliquez sur le bouton "Pièces à angle libre" pour construire des pièces de la forme que vous voulez, un mur à la fois.

Vous pouvez également utiliser l'option "Free angle rooms" pour diviser les pièces en deux pièces distinctes, en construisant simplement un mur à travers une pièce existante. </Message>
    <Message id="BUILD MODE3">Cliquez maintenant quelque part à l'intérieur de la zone que vous possédez, qui possède une grille, puis cliquez ailleurs pour terminer votre nouvelle pièce. Gardez un œil sur le coût tout en déplaçant le curseur. </Message>
    <Message id="BUILD MODE4"> Vous avez peut-être remarqué que vous étiez limité à la grille lorsque vous avez construit votre pièce. Vous pouvez modifier la grille et les angles de construction si vous le souhaitez, en déplaçant le gizmo de la grille sur un mur ou un meuble. Cela peut s'avérer pratique si vous voulez construire des tables le long d'un mur diagonal, par exemple.

Si vous n'aimez pas l'aspect de votre pièce, vous pouvez utiliser le bouton d'annulation ou {KeyBind:Undo} pour annuler vos modifications.

Cliquez sur Continuer lorsque vous êtes prêt. </Message>
    <Message id="BUILD MODE5"> Vous pouvez monter et descendre les étages en appuyant sur {KeyBind:FloorUp} et {KeyBind:FloorDown}.

Maintenant, ajoutons des fenêtres et des portes. Vous pouvez soit sélectionner une catégorie, soit rechercher "fenêtre" ou "porte" dans le panneau de construction. </Message>
    <Message id="BUILD MODE6"> Remarquez comment la pièce s'illumine lorsque vous ajoutez des fenêtres, assurez-vous d'en ajouter suffisamment pour que vos employés puissent voir.

Vous pouvez inspecter les conditions d'éclairage, d'environnement, de température et de bruit en cliquant sur et en sélectionnant la pièce. </Message>
    <Message id="BUILD MODE7"> Vous pouvez également modifier la couleur de vos pièces et de vos meubles.

Essayez de changer la couleur de votre pièce en appuyant sur {KeyBind:ContextMenu} sur celle-ci, puis cliquez sur le bouton "Couleurs de la pièce" qui ressemble à un pinceau. </Message>
    <Message id="BUILD MODE8"> Vous pouvez modifier la couleur de plusieurs objets à la fois en appuyant sur {KeyBind:MultipleSelect} ou {KeyBind:SweepSelect} et en sélectionnant les objets avant d'ouvrir la fenêtre de couleur. La fenêtre de couleur suggérera les couleurs qui sont actuellement utilisées.

Si vous aimez le style que vous avez donné à une pièce, vous pouvez l'enregistrer en utilisant le menu contextuel.

Cliquez sur Appliquer lorsque vous êtes prêt ou fermez la fenêtre si vous voulez annuler vos modifications. </Message>
    <Message id="BUILD MODE9">Mettons des meubles dans ta nouvelle chambre.

Construisez une nouvelle table en cliquant sur le bouton "Meubler" ou en recherchant "table". </Message>
    <Message id="BUILD MODE10">Ajouter maintenant une chaise. Les chaises ne peuvent être ajoutées qu'aux tables.

Notez que certains meubles, comme les chaises et les tables, peuvent être remplacés par des versions alternatives après avoir été placés. Vous pouvez utiliser le menu contextuel pour remplacer facilement un grand nombre de meubles à la fois, en sélectionnant tous les meubles du même type dans les pièces sélectionnées par exemple. </Message>
    <Message id="BUILD MODE11"> Enfin, ajoutez un ordinateur. Lorsque vous ajoutez un ordinateur, cliquez et maintenez l'endroit où vous voulez l'ajouter et faites glisser la souris dans la direction où vous voulez qu'il soit orienté, enfin, relâchez le bouton de la souris pour le placer.

Les ordinateurs doivent s'asseoir sur une table et faire face à une chaise. </Message>
    <Message id="BUILD MODE12"> Lorsque vous mettez des tables les unes à côté des autres, elles seront regroupées si elles n'ont rien au-dessus d'elles. Les tables qui sont regroupées peuvent être utilisées pour des réunions. Pour voir quelles tables sont groupées, il suffit de sélectionner une table et son groupe sera surligné en bleu.

Il est important que vous contrôliez les niveaux de bruit dans votre environnement de travail, essayez d'activer la superposition audio pour voir quels meubles font du bruit. </Message>
    <Message id="BUILD MODE13"> Votre fondateur ne se fatigue pas, n'a pas faim, n'a pas froid, ne se sent pas seul, n'est pas stressé, n'a pas besoin de faire des pauses toilettes ou n'est pas ennuyé en général, mais lorsque vous embauchez de nouveaux employés, ils le seront. Assurez-vous donc d'ajouter au moins un distributeur automatique, une machine à café, un radiateur, un ventilateur et une salle de bain séparée avant d'embaucher de nouveaux employés.

Basculer la superposition audio pour avancer. </Message>
    <Message id="BUILD MODE14"> Maintenant, attribuons la salle à une équipe, les employés des autres équipes ne pourront alors pas l'utiliser ou même la traverser.

Faites un clic droit sur votre nouvelle salle et choisissez "Changer d'équipe", qui ressemble à un cercle avec des flèches. Une fenêtre apparaîtra, cliquez sur "Core" pour assigner la salle à l'équipe Core. </Message>
    <Message id="BUILD MODE15"> N'oubliez pas d'affecter les employés à une équipe également. Vous pouvez le faire soit en appuyant sur {KeyBind:ContextMenu} sur un employé et en choisissant "Changer d'équipe", depuis la fenêtre des employés ou directement dans la fenêtre d'embauche.

En appuyant sur {KeyBind:MultipleSelect} avec le curseur de la souris sur des objets, des pièces ou des employés, vous pouvez en sélectionner plusieurs à la fois. Vous pouvez ensuite appuyer sur {KeyBind:ContextMenu} n'importe où pour afficher le menu contextuel. Vous pouvez maintenir {KeyBind:SweepSelect} enfoncé pour sélectionner rapidement des objets du même type.

Essayez de sélectionner au moins 2 choses dans le jeu. </Message>
    <Message id="BUILD MODE16"> Vous pouvez fusionner des pièces en utilisant l'outil "Détruire le mur", ou en appuyant sur {KeyBind:MultipleSelect} pour sélectionner les pièces que vous souhaitez fusionner, appuyez sur {KeyBind:ContextMenu} puis choisissez l'option "Fusionner les pièces" dans le menu contextuel.

Cliquez sur Continuer lorsque vous êtes prêt à poursuivre. </Message>
    <Message id="BUILD MODE18"> Lorsque vous n'avez plus l'impression d'avoir assez d'espace pour vos bâtiments, vous pouvez acheter de nouvelles zones de parcelles en vous rendant en mode parcelle.

Lorsque vous êtes prêt à continuer, quittez le mode de construction. </Message>
    <Message id="BUILD MODE17"> Lorsque vous êtes prêt, ouvrez la fenêtre des employés pour commencer à gérer vos employés. </Message>
    <Message id="CONTRATS1"> Commencez par ouvrir la fenêtre des contrats. </Message>
    <Message id="CONTRACTS2"> Voici une liste des contrats disponibles. De nouveaux contrats seront ajoutés au fur et à mesure que les anciens seront terminés.

Les contrats prévoient un paiement initial pour l'acceptation du travail, et un paiement plus important pour sa réalisation. Vous remplissez un contrat en livrant le code et les unités artistiques demandés.

Essayez maintenant de sélectionner un contrat dans la liste. </Message>
    <Message id="CONTRACTS3"> Le gain final sera soustrait de, pour ne pas avoir terminé le contrat, pour ne pas l'avoir terminé dans les temps et pour les bugs non corrigés.

Si vous ne répondez pas aux attentes des clients en matière de qualité, cela aura une incidence sur la réputation de votre entreprise, mais pas sur votre rémunération.

Parcourez les contrats maintenant et acceptez-en un qui nécessite quelques unités de code. </Message>
    <Message id="CONTRACTS4"> Jusqu'à ce qu'un employé commence effectivement à travailler sur le contrat, le délai ne sera pas décompté.

Pendant la phase de conception, vos employés réduiront les bogues dans la livraison finale et augmenteront la qualité. Veillez à promouvoir votre conception dès que la barre de progression atteint la fin, afin d'éviter la suringénierie.

Le tutoriel se poursuivra une fois que vous aurez décidé de passer à la phase suivante. </Message>
    <Message id="CONTRACTS5"> Lorsque le code et les unités artistiques (s'il y en a) atteignent la valeur cible du client, vous avez terminé le contrat, vous pouvez continuer à y travailler si vous voulez livrer un meilleur produit et recevoir plus de réputation commerciale.

Assurez-vous d'effectuer un examen par le client avant de passer à l'étape de la correction des bogues, afin de vous assurer qu'il répond à ses attentes en matière de qualité.

Le tutoriel se poursuivra une fois que vous aurez commencé une révision. </Message>
    <Message id="CONTRACTS6"> Lorsque vous êtes prêt, passez à l'étape de correction des bogues.

Il est impossible de connaître exactement le nombre de bogues d'un logiciel. Essayez donc d'en corriger le plus possible avant que le temps ne soit écoulé.

Terminez votre travail contractuel pour terminer le tutoriel. </Message>
    <Message id="MAP EDITOR1"> Ce tutoriel suppose que vous avez déjà essayé le mode construction et se concentrera sur la façon dont l'éditeur de carte diffère.
        
Cliquez sur Continuer si vous êtes prêt à avancer. </Message>
    <Message id="ÉDITEUR DE CARTE2"> L'éditeur de carte vous donne la possibilité de créer un bâtiment que vous pourrez louer lorsque vous déménagerez ou créerez une nouvelle entreprise. L'éditeur de carte n'a pas la possibilité de modifier les bâtiments normaux "à vendre".

Dans l'éditeur de carte, vous disposez d'une réserve d'argent illimitée et de la possibilité de placer des objets d'environnement. Essayez d'ouvrir l'onglet environnement maintenant. </Message>
    <Message id="MAP EDITOR3"> Vous pouvez survoler les différents types d'objets d'environnement pour obtenir plus de détails.

Un autre aspect important des bâtiments locatifs est que vous pouvez fournir certaines commodités au locataire et que vous devez assurer le chauffage et la climatisation.
Veillez à placer suffisamment de chauffage et de climatisation pour l'ensemble du bâtiment. Le locataire ne pourra pas interagir avec les meubles que vous placez dans l'éditeur de carte.

Essayez de construire une pièce maintenant. </Message>
    <Message id="MAP EDITOR4"> Lorsque vous sélectionnez votre pièce et ouvrez le menu contextuel, vous remarquerez quelques nouvelles options, à savoir la possibilité de regrouper des pièces, de les marquer pour la location et de les marquer comme pièces appartenant à un joueur.

Lorsque vous regroupez des pièces, elles ne peuvent être louées que comme une seule unité. Le clonage des pièces reprend le même style de regroupement, ce qui vous permet de créer une disposition et de la reproduire rapidement.

Il existe une superposition de données qui vous permet de voir comment les pièces ont été marquées. Activez-la maintenant pour terminer le tutoriel. </Message>
    <Message id="CUSTOMIZATION1">Bienvenue à l'écran de personnalisation. Appuyez sur "Continuer" pour avancer dans le tutoriel ou sur "Annuler" pour quitter. </Message>
    <Message id="CUSTOMIZATION2"> Commencez par choisir un nom pour votre entreprise. </Message>
    <Message id="CUSTOMIZATION3">Puis choisissez un nom pour votre fondateur dans le jeu. </Message>
    <Message id="CUSTOMIZATION4"> Et un genre.

Vous pouvez alterner les genres plusieurs fois pour rendre aléatoire le look de votre fondateur. </Message>
    <Message id="CUSTOMIZATION5"> Vous pouvez utiliser ces boutons pour choisir un aspect de l'apparence de votre fondateur que vous souhaitez modifier.
    
Vous pouvez modifier la forme du visage et des sourcils en cliquant sur le premier bouton, et le dernier bouton vous permet de choisir les couleurs de la peau, des cheveux, des accessoires et des vêtements de votre fondateur. </Message>
    <Message id="CUSTOMIZATION7"> Ici, vous pouvez choisir les traits de personnalité de votre fondateur.

Vous pouvez choisir deux traits, qui affecteront le comportement de votre fondateur, énumérés ci-dessous, et les relations entre bureaux. </Message>
    <Message id="CUSTOMIZATION8"> Ici, vous pouvez choisir les points de compétence et les spécialisations de votre fondateur, qui affecteront les performances de ce dernier.

Les spécialisations sont limitées par les compétences, donc si votre fondateur a de faibles compétences en conception, il/elle sera également peu qualifié(e) dans la spécialisation de conception que vous choisissez.

Vous pouvez éduquer et former davantage votre fondateur pour qu'il gagne en compétences et en spécialisations dans le jeu. </Message>
    <Message id="CUSTOMIZATION9">Vous avez maintenant terminé de personnaliser votre fondateur. Commençons à choisir les règles du jeu ! </Message>
    <Message id="CUSTOMIZATION10"> Vous pouvez activer ici tous les mods, qui seront liés au jeu pour toujours.

Vous ne pourrez pas activer ou désactiver les mods après le début de votre partie, car ils modifient fondamentalement la façon dont le jeu est joué, mais vous pouvez partager votre jeu de sauvegarde avec d'autres personnes, sans avoir à réinstaller les mods. </Message>
    <Message id="CUSTOMIZATION11"> Choisissez le montant avec lequel vous voulez commencer. Vous commencez avec {StartingFunds} par défaut, tout fonds supplémentaire sera pris sous forme de prêt.

Notez que vous devez avoir au moins {StartingPlot}, si vous préférez acheter une parcelle plutôt que de la louer. </Message>
    <Message id="CUSTOMIZATION12"> Vous pouvez modifier ici l'année à laquelle vous voulez commencer.
        
En commençant plus tard, vous bénéficierez de toute la puissance des technologies modernes et de la distribution numérique, mais vos concurrents seront mieux établis. </Message>
    <Message id="CUSTOMIZATION13"> La difficulté peut être modifiée à tout moment du jeu en allant dans le menu des options.

La difficulté contrôle la facilité avec laquelle il est possible de pénétrer sur le marché. </Message>
    <Message id="CUSTOMIZATION14"> Vous pouvez choisir le nombre de jours que vous voulez par mois.

Par défaut, 1 mois dure 1 jour. Le jeu a été conçu en tenant compte de ce rythme et c'est donc le paramètre recommandé.

Si vous avez l'impression que le jeu va trop vite ou si vous voulez avoir quelques jours pour gagner de l'argent entre deux factures à payer, vous pouvez augmenter ce paramètre. Sachez que tout ira plus lentement en fonction du paramètre choisi et que vous ne pourrez plus le modifier par la suite. </Message>
    <Message id="CUSTOMIZATION15"> Cliquez sur le bouton Choisir la carte pour choisir votre environnement de départ</Message>.
    <Message id="CUSTOMIZATION16">Vous trouverez ici une liste de bâtiments que vous pouvez acheter ou louer. À côté de chaque image, vous pouvez voir si un bâtiment est "À louer" ou "À vendre".

Notez que la "superficie du bâtiment" pour les bâtiments que vous pouvez louer définit la superficie maximale que vous pouvez louer lorsque vous développez votre entreprise. </Message>
    <Message id="CUSTOMIZATION17"> Vous pouvez utiliser ces boutons pour choisir si vous voulez louer ou acheter une parcelle vide.

La construction est très coûteuse, il est donc recommandé de commencer par une location. Vous pouvez déménager votre entreprise quand vous le souhaitez pendant le jeu. </Message>
    <Message id="DOCUMENT DE CONCEPTION1">Démarrez le tutoriel en appuyant sur le bouton "Développer le logiciel" pour faire apparaître le document de conception. </Message>
    <Message id="DOCUMENT DE CONCEPTION2"> Bienvenue dans le document de conception, le cœur de Software Inc.

Commencez par choisir un type de logiciel.

Cliquez sur continuer pour avancer dans le tutoriel. </Message>
    <Message id="DOCUMENT DE CONCEPTION3">Le cas échéant, vous pouvez choisir une catégorie de logiciel. Chaque catégorie pour un type de logiciel a des temps de développement, une popularité, une rétention du public, des caractéristiques et un public cible propres. </Message>
    <Message id="DESIGN DOCUMENT4"> Puis choisissez un nom. Vous pouvez en écrire un vous-même ou appuyer sur le bouton "Nom :" pour qu'il soit généré. </Message>
    <Message id="DESIGN DOCUMENT5"> Vous pouvez également choisir un prix. Si vous laissez le champ du prix seul, le meilleur prix sera choisi en fonction du logiciel et des fonctionnalités que vous avez choisis. Vous pouvez cliquer sur le bouton Prix pour réinitialiser le prix. </Message>
    <Message id="DESIGN DOCUMENT6"> Vous devez maintenant choisir les fonctionnalités de votre produit. Chaque fonctionnalité prend du temps à développer et équilibre l'innovation, la stabilité et la facilité d'utilisation, alors choisissez avec soin.

Les fonctionnalités que vous pouvez choisir dépendent des dépendances logicielles et des systèmes d'exploitation que vous avez choisis, et vice versa, lorsque vous sélectionnez une fonctionnalité, toutes les dépendances et tous les systèmes d'exploitation que vous pouvez choisir seront filtrés en conséquence.

Certaines fonctionnalités sont de nature artistique et vous aurez besoin d'artistes dans l'équipe pour obtenir le meilleur résultat. </Message>
    <Message id="DESIGN DOCUMENT7">Vous pouvez utiliser ces boutons pour sélectionner rapidement des fonctionnalités. Notez qu'il n'est pas toujours préférable de sélectionner simplement toutes les caractéristiques. </Message>
    <Message id="DESIGN DOCUMENT8"> Votre produit peut dépendre d'autres types de logiciels. À titre d'exemple, vous aurez besoin d'un outil visuel, comme un éditeur d'images, pour réaliser un jeu avec des graphiques en 2D, sinon vous ne pourrez pas réaliser les graphiques de ce jeu.

Les caractéristiques que vous choisirez détermineront le type de logiciel dont vous aurez besoin pour développer votre produit et la qualité des dépendances affectera la qualité de votre produit. </Message>
    <Message id="DESIGN DOCUMENT9"> Choisissez un logiciel que vous voulez utiliser dans la liste en le sélectionnant et en appuyant sur "OK".

Vous pouvez filtrer les logiciels par caractéristiques. Les caractéristiques que vous pouvez choisir pour votre logiciel dépendront parfois des caractéristiques du logiciel que vous choisissez ici.

Prenez particulièrement note de la qualité et des coûts de licence. La qualité de votre logiciel dépendra de la qualité du logiciel que vous choisirez et vous devrez payer les frais de licence. </Message>
    <Message id="DESIGN DOCUMENT10"> Certains logiciels fonctionnent sur un système d'exploitation et certains logiciels ne peuvent fonctionner que sur les systèmes d'exploitation sur lesquels le logiciel sur lequel ils sont construits peut fonctionner, par exemple, les jeux ne peuvent fonctionner que sur les systèmes d'exploitation sur lesquels leur moteur de jeu peut fonctionner. Et comme précédemment, vos fonctionnalités peuvent également dépendre des systèmes d'exploitation que vous choisissez de prendre en charge.

Vous pouvez choisir votre système d'exploitation ici. Si rien n'est affiché, le type de logiciel que vous avez choisi ne dépend pas du système d'exploitation.

Appuyez sur "Continuer" pour poursuivre. </Message>
    <Message id="DESIGN DOCUMENT11"> Vous pouvez faire de votre logiciel la suite d'un produit que vous avez réalisé précédemment ou que vous avez acheté à une autre société. Vous le faites en cliquant sur ce bouton et en sélectionnant un produit comme vous l'avez fait pour les systèmes d'exploitation et les besoins en logiciels.

Faire une suite donnera un coup de pouce marketing et modifiera les attentes de vos fans en fonction du succès de ses prédécesseurs.

Les fonctionnalités qui ont été implémentées pour le prédécesseur seront surlignées en orange dans le panneau des fonctionnalités, ces fonctionnalités seront développées plus rapidement lorsque vous développerez votre produit. </Message>
    <Message id="DESIGN DOCUMENT12"> Vous pouvez également fabriquer votre logiciel en interne, ce qui signifie que vous ne le vendrez pas à d'autres entreprises.

Vous pouvez vous en servir pour développer des moteurs de jeu de qualité supérieure et ne les utiliser que pour vos propres jeux, afin d'obtenir un avantage sur les autres entreprises.

Si cela n'est pas visible, cela signifie que le logiciel que vous avez choisi est destiné à un public et qu'il ne serait pas judicieux de le garder en interne. </Message>
    <Message id="DESIGN DOCUMENT13"> Si votre logiciel dépend de la fonctionnalité du serveur, comme un MMO, vous devrez choisir un serveur dans cette liste.

Si vos serveurs ne peuvent pas gérer la charge que ce logiciel va générer, ils vont rapidement s'épuiser et vous perdrez votre réputation. </Message>
    <Message id="DESIGN DOCUMENT14"> Enfin, vous pouvez choisir un serveur de contrôle de source dans cette liste pour soutenir le développement.

L'utilisation du contrôle de la source réduira les bogues et accélérera le développement, si votre serveur peut supporter la charge. </Message>
    <Message id="DESIGN DOCUMENT15"> Une fois que vous avez passé les phases de développement et que vous êtes prêt à lancer votre produit, pensez à voir si des produits populaires viennent d'être lancés dans la même catégorie de logiciels que le vôtre.

Vous pouvez également vérifier les sorties à venir de vos concurrents pour vous assurer qu'une grande entreprise n'éclipsera pas votre produit.

Le timing est tout ce qui compte quand on débute ! </Message>
    <Message id="DESIGN DOCUMENT16"> Avant de terminer, assurez-vous d'inspecter les informations contenues dans cette boîte. Vous y trouverez tout ce dont vous avez besoin pour développer ce produit.

Prenez note de la portée du consommateur. La portée du consommateur est le nombre de personnes qui peuvent potentiellement acheter le produit à l'heure actuelle, ce nombre peut diminuer ou augmenter au fur et à mesure que vous développez le produit. Pour les logiciels qui dépendent de systèmes d'exploitation, ils seront limités par le nombre de personnes qui utilisent actuellement le système d'exploitation et ses successeurs.

Le fait d'avoir plus que le nombre suggéré d'employés dans les équipes de développement entraînera des rendements décroissants, de sorte que vous payez plus de salaires, mais obtenez en retour une augmentation de vitesse de plus en plus faible. </Message>
    <Message id="DESIGN DOCUMENT17"> Cliquez sur le bouton développer lorsque vous êtes prêt à commencer le développement. </Message>
    <Message id="DESIGN WORK1"> Pour commencer à développer votre logiciel, les concepteurs doivent élaborer un document, qui décrit comment le logiciel doit être développé et structuré, afin de s'assurer que tout le monde est sur la même longueur d'onde.
    
Les éléments de conception sont travaillés par des concepteurs ou des employés ayant un rôle quelconque jusqu'à ce que vous promouviez l'élément de travail en alpha. De bons documents de conception permettront aux programmeurs d'écrire plus facilement un code de bonne qualité et de réduire le nombre de bogues dans le produit final.

Appuyez sur "continuer" pour avancer dans le tutoriel. </Message>
    <Message id="TRAVAIL DE CONCEPTION3"> Le bon de travail se remplira lentement au fur et à mesure de sa progression. Pour les documents de conception, il est important de s'arrêter lorsque la tâche est complètement verte, afin de ne pas perdre en qualité. Si vous attendez trop longtemps, les concepteurs inexpérimentés commenceront à faire de l'ingénierie à outrance.
        
Pendant que vous attendez, vous devriez commencer à parler au monde de votre nouveau logiciel. Commencez par annoncer une date de sortie en appuyant sur le bouton Marché.

Vous devrez faire des suppositions en choisissant une date de sortie, mais cela augmentera l'efficacité de tous vos futurs efforts de marketing avec votre produit. Assurez-vous simplement de le publier à temps ! </Message>
    <Message id="DESIGN WORK4"> Avant de passer au développement, vous devez faire un communiqué de presse pour faire connaître votre produit au monde entier.
        
Lorsque vous commercialisez votre produit avant sa sortie, vous vous constituez un public qui achètera votre produit lors de sa sortie. Ces personnes n'achèteront peut-être pas toutes le produit immédiatement ou le rembourseront, ce qui ne constitue pas une garantie de vente.

Vos employés devront travailler à la réalisation du communiqué de presse. Si vous pensez que cela prendra un certain temps, vous pouvez interrompre votre travail de conception en appuyant sur le bouton "play", afin d'éviter toute sur-ingénierie.

Commencez par faire apparaître à nouveau la fenêtre de marketing. </Message>
    <Message id="DESIGN WORK5">Lisez bien le texte de la fenêtre de marketing, car il vous indique comment traiter les différentes actions de marketing à votre disposition. </Message>
    <Message id="DESIGN WORK6"> Cliquez sur le bouton Développer pour commencer le développement lorsque vous êtes prêt.

Cliquez avec le bouton droit de la souris sur la barre de titre de l'élément de travail pour passer de la vue normale à la vue réduite.

Faites un clic gauche sur la barre de titre et faites glisser pour réorganiser vos éléments de travail. </Message>
    <Message id="DIGITALDISTRIBUTION1"> Ouvrir la fenêtre de distribution pour commencer le tutoriel. </Message>
    <Message id="DIGITALDISTRIBUTION2"> Pour commencer à vendre des produits par le biais de votre propre boutique numérique en ligne, vous pouvez cliquer sur le bouton en surbrillance dans la fenêtre de distribution et choisir un serveur sur lequel exécuter la boutique. Notez que la gestion de votre propre boutique nécessite beaucoup de bande passante si un produit se vend bien.

Vous devez conclure des accords avec d'autres entreprises individuellement si vous voulez qu'elles vendent leurs produits par l'intermédiaire de votre boutique.

Ouvrez maintenant la fenêtre des entreprises, pour voir comment conclure des accords de distribution. </Message>
    <Message id="DIGITALDISTRIBUTION3"> Cliquez sur le bouton de détails d'une entreprise avec laquelle vous voulez conclure un accord, pour ouvrir la fenêtre de détails de l'entreprise.

La fenêtre comportera un bouton permettant de commencer à négocier un accord de distribution, le cas échéant.

Pour continuer, assurez-vous que vous avez ouvert un magasin de distribution numérique et cliquez sur le bouton de transaction en surbrillance. Sinon, vous pouvez revenir à ce tutoriel plus tard via la fenêtre Options. </Message>
    <Message id="DIGITALDISTRIBUTION4"> Ici, vous pouvez voir toutes les offres précédentes et vous pouvez utiliser le curseur et le bouton pour faire de nouvelles offres.
        
Vous avez la possibilité d'annuler l'opération avant votre première offre. Une fois que la guerre des enchères a commencé, la transaction sera réussie ou non.

Si une transaction échoue, votre relation avec l'autre entreprise se dégrade temporairement. Vous devez attendre quelques mois après l'échec d'un accord, si vous voulez obtenir un bon accord.

Votre part de marché numérique et la valeur de l'autre entreprise influenceront le montant qu'ils sont prêts à vous donner et certaines entreprises font des affaires plus difficiles que d'autres. </Message>
    <Message id="EDUCATION1"> Commencez le tutoriel en sélectionnant un ou plusieurs de vos employés, faites un clic droit n'importe où sur l'écran pour faire apparaître le menu d'action, puis choisissez "Éduquer l'employé". </Message>.
    <Message id="EDUCATION2"> Voici la fenêtre d'éducation.

Vous pouvez envoyer vos employés suivre une formation pour accroître leurs compétences spécialisées, au-delà de ce que permet l'expérience professionnelle, ou vous pouvez former vos dirigeants à la gestion des RH.

Notez que les compétences de base des employés ne peuvent pas être augmentées par l'éducation, mais seulement par l'expérience. Si vous voulez qu'une compétence de base des employés s'améliore plus rapidement, faites-les travailler avec des employés plus qualifiés sur des tâches qui nécessitent cette compétence. </Message>
    <Message id="EDUCATION3"> Commencez par choisir le nombre de mois pour former vos employés. Notez que les cours d'éducation sont considérés comme des congés payés, donc vous devrez également payer des salaires en plus des dépenses de cours. </Message>
    <Message id="EDUCATION4">Puis choisissez dans quel rôle vous voulez éduquer vos employés. </Message>
    <Message id="EDUCATION5">À moins que vous n'ayez choisi la gestion des RH, vous devriez également choisir la spécialisation dans laquelle vous voulez qu'il s'améliore. Cliquez sur "Démarrer l'éducation" lorsque vous êtes prêt à envoyer votre employé. </Message>
    <Message id="EMPLOYEES1"> Commencez par ouvrir la fenêtre de l'employé. </Message>
    <Message id="EMPLOYÉS2"> Il s'agit d'une liste de tous vos employés, qui détaille leur statut.

Vous pouvez cocher l'une des options de la barre supérieure pour obtenir plus de détails sur tous vos employés. </Message>
    <Message id="EMPLOYÉS3"> Lorsque vous sélectionnez un employé dans la liste, il sera sélectionné dans le jeu et vous pourrez obtenir des détails sur ses spécialisations en bas de la fenêtre.

Essayez de sélectionner un employé maintenant. </Message>
    <Message id="EMPLOYÉS4"> Vous pouvez sélectionner plusieurs employés en maintenant la touche shift ou ctrl enfoncée tout en cliquant sur leur nom dans la fenêtre des employés.

Maintenant, appuyez sur {KeyBind:ContextMenu} n'importe où pour faire apparaître le menu contextuel de l'employé sélectionné. Cliquez sur le bouton "Changer d'équipe" pour inspecter les affectations d'équipe possibles. </Message>
    <Message id="EMPLOYEES5"> Lorsque vous avez terminé, cliquez sur "OK", puis appuyez à nouveau sur {KeyBind:ContextMenu} et cliquez plutôt sur le bouton "Modifier le rôle de l'employé", qui ressemble à une clé à molette. </Message>
    <Message id="EMPLOYÉS6"> En cliquant sur un rôle dans la fenêtre des rôles, l'employé sera affecté exclusivement à ce rôle immédiatement, tandis qu'en cochant la case, vous pourrez choisir plusieurs rôles pour votre employé.
Vous pouvez également cocher la case "Tout rôle" pour cocher ou décocher tous les rôles à la fois ou cliquer sur "Rôle automatique" pour affecter l'employé aux rôles qu'il maîtrise le mieux.

Notez que l'option "Leader" ne peut être choisie que si l'employé est affecté à une équipe et que les leaders ne travailleront pas à plein régime dans d'autres rôles.

Fermez la fenêtre "Select role" et cliquez sur "Continue" pour avancer dans le tutoriel. </Message>
    <Message id="EMPLOYÉS7">Avec votre employé sélectionné, appuyez une fois de plus sur {KeyBind:ContextMenu} pour faire apparaître le menu contextuel et sélectionnez "Détails de l'employé", qui ressemble à une seule personne. </Message>
    <Message id="EMPLOYEES8"> Ici vous pouvez voir les statistiques de votre employé.

Dans le coin supérieur gauche, vous pouvez voir les traits de personnalité de votre employé, et en dessous, les compétences de votre employé dans chaque rôle. En cliquant sur un rôle, vous pourrez également affecter l'employé à ce rôle. </Message>
    <Message id="EMPLOYÉS9"> Dans la partie inférieure gauche de la fenêtre, vous pouvez voir les spécialisations de votre employé, ce qui montre à quel point votre employé est instruit dans différents sujets.
    
La "compétence de base" est l'expérience de votre employé dans ce rôle. </Message>
    <Message id="EMPLOYÉS10"> Dans le coin supérieur droit de la fenêtre, vous pouvez voir les traits de votre employé. Ces traits sont contrôlés par les deux traits de personnalité de votre employé.

Vous pouvez survoler chacun des trois traits pour voir comment ils affectent l'employé. </Message>
    <Message id="EMPLOYÉS11"> Dans la partie centrale droite de la fenêtre, vous pouvez voir les dernières pensées de votre employé, cela vous indiquera à quel point il est heureux sur son lieu de travail, et par conséquent à quel point il est efficace dans son travail.

Vous devriez l'inspecter souvent pour voir si un employé se porte bien et si vous pouvez faire quelque chose pour améliorer sa satisfaction. </Message>
    <Message id="EMPLOYÉS12"> Enfin, dans la partie inférieure droite de la fenêtre, vous pouvez voir ce qui affecte actuellement l'efficacité de votre employé au travail.
    
Vous pouvez l'utiliser pour voir ce qui ne va pas si vos employés commencent soudainement à travailler lentement ou pas du tout. </Message>
    <Message id="EMPLOYÉS13"> Au début du jeu, vous devrez gagner rapidement de l'argent.

Faites apparaître la fenêtre du contrat pour obtenir du travail. </Message>
    <Message id="HIRING1"> Commencez par ouvrir la fenêtre d'embauche</Message>
    <Message id="HIRING2">Avant de pouvoir embaucher quelqu'un, vous devez lancer une recherche d'employés. Commencez par choisir le rôle dans lequel votre nouvel employé doit être bon. </Message>
    <Message id="HIRING3">Si vous avez choisi un programmeur, un artiste ou un designer, vous devriez également choisir une spécialisation dans laquelle vous souhaitez qu'il soit bon. </Message>
    <Message id="HIRING4"> Ensuite, vous devez décider combien d'argent vous voulez donner à votre employé potentiel par mois. Il est très important de vous assurer que vous avez assez d'argent pour les payer réellement, sinon vous ferez faillite très rapidement.

La qualité des candidats dépendra, entre autres, de la hauteur du salaire que vous aurez fixé et de la réputation de votre entreprise. Les employés très qualifiés n'ont de chance de figurer que dans la tranche de salaire la plus élevée. </Message>
    <Message id="HIRING5"> Vous pouvez également choisir de faire passer des entretiens aux employés dans des domaines spécifiques dès le départ. Vous pouvez attendre de faire passer des entretiens aux employés avant de les embaucher, mais cela pourrait être plus coûteux, en fonction du nombre d'employés que vous avez l'intention d'embaucher.

Chaque option d'entretien augmentera le coût final de votre recherche d'employés. </Message>
    <Message id="HIRING6"> Enfin, vous devez décider combien d'argent vous voulez dépenser pour rechercher des candidats. Plus vous dépensez d'argent, plus vous toucherez de salariés potentiels. Vous êtes assuré de recevoir au moins une candidature.

Appuyez sur "Commencer à chercher" pour commencer la recherche. </Message>
    <Message id="HIRING8"> Voici la liste des employés qui ont postulé au poste ouvert dans votre entreprise. Vous pouvez sélectionner les employés pour les inspecter et appuyer sur le bouton "Hire" pour les embaucher.

Les employés sont chers et vous devriez probablement attendre avant d'en embaucher si vous débutez.

Essayez de sélectionner un employé dans la liste. </Message>
    <Message id="HIRING9"> Vous pouvez facilement naviguer dans les applications en utilisant les touches fléchées de votre clavier et en appuyant sur la touche Entrée pour embaucher.

Lorsque vous avez terminé, il suffit de fermer la fenêtre. </Message>
    <Message id="HR1">Pour gérer les paramètres RH, ouvrez la fenêtre de l'équipe</Message>.
    <Message id="HR2"> La fenêtre de l'équipe étant ouverte, sélectionnez une équipe dans la liste et cliquez sur le bouton de gestion des RH. </Message>
    <Message id="HR3"> La gestion des RH sera automatiquement activée dès lors que le chef d'équipe aura suivi le cours de gestion des RH.

Par défaut, les options RH sélectionnées ne font rien. Les options RH que vous sélectionnez pour une équipe ne changeront pas lorsqu'un nouveau chef d'équipe sera assigné, mais la façon dont les RH sont exécutées dépendra des compétences du chef. </Message>

    <Message id="MARKETING3"> Vous pouvez définir un budget, qui met une limite supérieure aux dépenses pour cette tâche de marketing. "0" signifie qu'il n'y a pas de limite.
        
Augmenter votre budget marketing n'augmentera pas les efforts de marketing. Vous aurez besoin d'un grand nombre de spécialistes du marketing talentueux pour utiliser efficacement votre budget.

Si vous êtes satisfait de la sélection de l'équipe, appuyez sur "OK" pour démarrer votre campagne. </Message>
    <Message id="MARKETING4"> Votre nouveau plan marketing apparaîtra comme un élément de travail sur la droite.

Après le premier jour, le poste de travail commencera à se remplir pour indiquer combien d'argent vous dépensez par rapport aux efforts de marketing de la veille.

Appuyez sur "End" pour terminer le tutoriel. </Message>
    <Message id="PHYSICALISTRIBUTION1"> Vous pouvez commander des copies physiques de vos produits en vous rendant sur vos communiqués, en sélectionnant un produit et en cliquant sur le bouton Commander des copies. </Message>
    <Message id="PHYSICALISTRIBUTION2"> Les logiciels sont vendus à la fois physiquement en magasin et numériquement en ligne. Au fil du temps, les gens se tourneront vers les achats numériques et les deux plateformes s'équilibreront à un moment donné.
        
Il s'agit de la fenêtre de commande de copies. Elle vous montre certains détails qui influent sur le nombre de copies que vous devez commander.

Vous devrez équilibrer le montant que vous commandez avec le nombre d'exemplaires que vous pensez vendre pour éviter une perte. Vous pouvez toujours commander quelques exemplaires maintenant et en commander davantage le mois prochain.

Fermez la fenêtre pour continuer</Message>
    <Message id="PHYSICALISTRIBUTION3"> Vous pouvez également imprimer vous-même des copies de votre produit, ce qui est beaucoup moins cher à long terme, mais exige beaucoup plus de travail de votre part. Vous aurez besoin d'imprimantes, de stockage et de coursiers pour transporter vos copies vers les magasins.
        
Si vous disposez de toute la logistique nécessaire, vous pouvez cliquer sur le bouton "Démarrer l'impression" dans la fenêtre "Vos sorties" avec un produit sélectionné pour lancer une tâche d'impression.

Passez en mode construction pour voir comment vous construisez les imprimantes et les palettes. </Message>
    <Message id="PHYSICALISTRIBUTION4"> Vous trouverez des imprimantes et des palettes dans le menu des meubles.
        
Quittez le mode de construction lorsque vous êtes prêt. </Message>
    <Message id="PHYSICALISTRIBUTION5"> Dans la fenêtre du personnel, vous pouvez soit engager des coursiers qui viendront une fois par jour récupérer les copies, soit appeler un coursier pour récupérer immédiatement autant de copies que possible. Appeler des coursiers est beaucoup plus coûteux et devrait être réservé aux urgences.
        
Lorsque vous êtes prêt, ouvrez la fenêtre de distribution pour voir comment vous pouvez gérer votre propre magasin de distribution numérique. </Message>
    <Message id="NEWPROJECTMANAGEMENT1"> Commencez par ouvrir la fenêtre de gestion du projet. </Message>
    <Message id="NEWPROJECTMANAGEMENT2"> La gestion de projet vous permet de déléguer un cycle de lancement à un responsable de votre entreprise, afin qu'il contrôle tout, de la création d'un design au soutien du produit une fois qu'il est lancé.

Une équipe de gestion de projet a besoin d'un leader. Ce dernier consacrera tout son temps à la bonne marche du projet. Il peut donc être intéressant de garder le leader dans sa propre équipe.

Commencez par sélectionner un leader pour diriger le projet et nommez votre équipe. </Message>
    <Message id="NEWPROJECTMANAGEMENT3"> Regardez maintenant chacune des options permettant de contrôler la façon dont les projets doivent être gérés. Vous pouvez survoler chaque étiquette pour obtenir une description détaillée.
        
Cliquez sur OK quand vous êtes prêt. </Message>
    <Message id="NEWPROJECTMANAGEMENT4">Ouvrez maintenant la fenêtre de détail de gestion de projet pour votre nouveau projet. </Message>
    <Message id="NEWPROJECTMANAGEMENT5"> Vous remarquerez un nouveau panneau qui vous indique combien de points d'actions le leader a accumulé.
        
Les points d'action servent à lancer de nouveaux projets, à accomplir des tâches de marketing et à franchir les étapes du développement. Certaines actions coûtent plus de points que d'autres. Votre leader s'efforcera continuellement d'accumuler ces points.

La compétence de leader détermine le nombre de points qui peuvent être rassemblés et les compétences spécifiques aux rôles contrôlent la vitesse à laquelle ils seront rassemblés pour chaque catégorie. </Message>
    <Message id="NEWPROJECTMANAGEMENT6">Le panneau inférieur vous indique quels projets sont actuellement en file d'attente et vous permet de les annuler ou de les reprendre.

Avant que le projet puisse commencer, vous devez attribuer un document de conception qui établit la norme pour les produits futurs.

Allez dans le document de conception.</Message>
    <Message id="NEWPROJECTMANAGEMENT7"> Lorsque vous avez terminé de réaliser votre design, cliquez sur le bouton Gestion de projet, au lieu du bouton Développer, pour affecter votre nouveau design à la file d'attente des projets. </Message>
    <Message id="RECHERCHE1">Démarrez le tutoriel en appuyant sur le bouton "Recherche" pour faire apparaître la fenêtre de recherche. </Message>
    <Message id="RESEARCH2"> S'il y a une recherche disponible, vous verrez une liste de logiciels dans ce panneau. Vous pouvez cliquer sur un type de logiciel pour voir quelles fonctionnalités sont disponibles pour la recherche.

Appuyez sur continuer pour avancer. </Message>
    <Message id="RESEARCH3"> Il s'agit d'une liste de fonctionnalités pouvant faire l'objet de recherches pour le type de logiciel sélectionné. Vous pouvez voir quelles fonctionnalités ont déjà fait l'objet de recherches et lesquelles sont actuellement brevetées. Les fonctionnalités apparaîtront au fur et à mesure de leur déblocage au fil des années.

Pour effectuer une recherche sur une fonctionnalité, sélectionnez-la, cliquez sur Recherche et choisissez les équipes que vous voulez mener la recherche. </Message>
    <Message id="RESEARCH4"> Lorsque vous avez fait des recherches sur une fonctionnalité, toutes les entreprises qui l'utilisent dans un produit devront vous verser des redevances, en fonction des ventes du logiciel.

Notez que d'autres entreprises peuvent intervenir et voler le brevet avant que vous n'ayez terminé vos recherches et que les brevets finissent par expirer. </Message>
    <Message id="ASSURANCE1"> Commencez par ouvrir la fenêtre de l'assurance</Message>
    <Message id="ASSURANCE2"> Vous pouvez déposer et retirer de l'argent en utilisant ce curseur.

L'argent sur votre compte d'assurance vous rapporte des intérêts {ÉpargneIntérêt} par an, mais si vous retirez l'argent dans un certain délai, tous les intérêts gagnés seront déduits. </Message>
    <Message id="ASSURANCE5"> Le temps qui doit s'écouler avant que vous puissiez retirer de l'argent dépend de la quantité d'argent que vous avez déposé au cours de la même année financière. Vous pouvez voir les dépôts bloqués dans ce panneau.

Lorsque vous décidez de retirer de l'argent, la banque commence par essayer de retirer tout l'argent de votre compte d'épargne qui n'entraîne pas de frais d'intérêt. </Message>
    <Message id="INSURANCE3"> Les employés prennent leur retraite, ou peuvent mourir ou tomber malade. Lorsque cela se produit, ils peuvent recevoir de l'argent en fonction de leur contrat d'avantages sociaux. Vous pouvez vous tenir au courant des paiements effectués dans ce panneau.
        
C'est vraiment tout ce qu'il y a à faire pour votre compte d'épargne. Fermez la fenêtre pour terminer le tutoriel. </Message>
    <Message id="SERVER1"> Vous pouvez connecter ou déconnecter les serveurs en mode filaire en cliquant sur un serveur, puis sur un autre serveur. Vous pouvez également sélectionner tous les serveurs que vous souhaitez connecter à l'aide de {KeyBind:MultipleSelect} ou {KeyBind:SweepSelect}, puis appuyer sur {KeyBind:ContextMenu} et sur "Connecter les serveurs".

La charge que vous imposez à un groupe de serveurs connectés sera répartie entre tous les serveurs du groupe. Si un serveur d'un groupe tombe en panne, tout le groupe cesse de fonctionner.

Ouvrez l'interface de câblage du serveur en cliquant sur le bouton de câblage. </Message>
    <Message id="SERVER2"> En dehors de la connexion des serveurs, vous pouvez utiliser le mode filaire pour obtenir un aperçu de vos connexions de serveurs.
        
Quittez le mode filaire et faites apparaître la fenêtre du serveur lorsque vous êtes prêt. </Message>
    <Message id="SERVER3">D'ici, vous pouvez gérer vos serveurs et vérifier s'ils sont en surchauffe.

Si vous sélectionnez un groupe de serveurs, vous pouvez voir une liste de tous les processus en cours d'exécution sur ce groupe de serveurs. Vous pouvez ensuite redéléguer ces processus à d'autres serveurs en appuyant sur "Redéléguer sélectionné".

Vous pouvez également choisir un serveur de repli, qui prendra en charge les processus d'un groupe de serveurs si ce dernier tombe en panne. </Message>
    <Message id="SERVER4"> Si vous détruisez complètement un groupe de serveurs, tous les processus ne seront pas pris en charge, ce qui peut avoir des conséquences importantes.
        
Si cela se produit, vous devez cliquer sur le bouton "Afficher les processus non pris en charge" et redéléguer tous les processus à d'autres serveurs.

Appuyez sur Fin pour terminer le tutoriel. </Message>
    <Message id="STAFF1"> Commencez par ouvrir la fenêtre du personnel. </Message>
    <Message id="STAFF2">Voici la fenêtre du personnel. En haut, vous verrez une liste de votre personnel actuellement employé, qu'il soit permanent ou temporaire. </Message>
    <Message id="STAFF3"> Avec les boutons sous "Permanent :", vous pouvez engager du personnel de façon permanente pour nettoyer, réparer vos meubles, etc. Vous pouvez voir leur salaire en passant la souris sur les boutons. Ils s'afficheront une fois par jour jusqu'à ce que vous les licenciiez.

Vous pouvez modifier leurs heures de travail en utilisant les boutons de la liste. </Message>
    <Message id="STAFF4">Avec les boutons sous "Temporaire :", vous pouvez engager du personnel temporairement. Ils resteront jusqu'à ce que leur travail soit terminé ou que vous les licenciiez. En passant la souris sur les boutons, vous verrez leurs conditions.

Appuyez sur "End" pour terminer le tutoriel. </Message>
    <Message id="STOCKS1"> Dans le coin supérieur droit de la fenêtre de l'entreprise, vous verrez une liste d'actions.

La première action de la liste est l'action propre de la société, que vous pouvez acheter si vous avez acheté toutes les autres actions de la liste.

Lorsque vous achetez la part principale d'une entreprise, vous avez deux possibilités : vous pouvez la racheter ou créer une filiale de votre propre entreprise. Vous ne pouvez avoir qu'autant de filiales que vous avez d'étoiles de réputation commerciale.

Le rachat d'une entreprise vous donnera sa propriété intellectuelle et ses brevets. En faire une filiale vous permettra de la contrôler, d'y déposer et d'y retirer de l'argent et de la fermer à tout moment.

Lorsqu'une entreprise fait faillite, tous ses actifs vont à l'actionnaire majoritaire. </Message>
    <Message id="STOCKS2"> Lorsque vous possédez des actions d'une autre société, celle-ci vous versera des dividendes chaque mois, ce qui correspond au pourcentage que vous possédez dans la société de leur excédent pour ce mois, divisé par 24. Vous devrez également payer des dividendes aux sociétés qui possèdent des actions de votre société, mais c'est un moyen facile de prêter de l'argent.
        
Vous pouvez également acheter l'action lorsqu'elle est bon marché et la revendre à un prix élevé, en essayant de prédire comment l'entreprise va se comporter, sur la base de son historique.

Vous pouvez voir quelles actions une entreprise possède dans le panneau inférieur gauche. </Message>
    <Message id="STOCKS3"> En bas, au milieu de la fenêtre, vous pouvez voir les brevets de l'entreprise. Si vous développez des produits avec l'une des caractéristiques énumérées, vous devrez payer des redevances à cette société sur son bénéfice. Si vous possédez des actions de l'entreprise ou si l'entreprise est une filiale, les redevances ne s'appliquent pas. </Message>
    <Message id="SUBSIDIARY1">Pour commencer le tutoriel, assurez-vous que vous avez une filiale et que la fenêtre de détail de sa société est ouverte. </Message>
    <Message id="SUBSIDIARY2"> Vous contrôlez les filiales principalement dans la fenêtre de détail de la société.
        
Vous pouvez utiliser le curseur pour retirer et déposer de l'argent, tout comme votre compte d'épargne. Si vous retirez tout l'argent d'une filiale, celle-ci fermera ses portes et vous donnera tous ses actifs.

La fenêtre de détail vous donne également un aperçu de leurs sorties prévues et la possibilité de les annuler.

Appuyez sur Continuer quand vous êtes prêt. </Message>
    <Message id="SUBSIDIARY3"> Le développement occupe des ressources pour une filiale, si vous voulez qu'ils travaillent sur des tâches spécifiques, ou si vous voulez contrôler leur calendrier de sortie, vous pouvez désactiver leur autonomie, pour vous assurer qu'ils ne passent pas de temps à faire d'autres choses.
        
Vous ne pouvez attribuer que des projets que la filiale développe normalement, alors faites attention à leurs versions passées et futures. Essayez d'ouvrir le document de conception et de choisir le type de logiciel sur lequel ils travaillent normalement. </Message>
    <Message id="SUBSIDIARY4"> Certaines tâches peuvent également être attribuées aux filiales. Cela est coûteux et mobilise beaucoup de ressources de la filiale. Gardez un œil sur l'option entreprise lorsque vous sélectionnez des équipes pour une tâche.
        
Terminez le tutoriel lorsque vous êtes prêt</Message>.
    <Message id="SUPPORT WORK1"> Lorsque vous lancez un nouveau logiciel, il génère un work item de support. Par le biais de ce work item, vous recevrez les tickets de support de vos clients, en supposant que vous en ayez.
        
Les tickets d'assistance doivent être traités aussi rapidement que possible. Les employés ayant de bonnes compétences en programmation seront en mesure de vérifier rapidement les bogues spécifiques au fur et à mesure de la réponse aux tickets, que vos employés pourront ensuite corriger.

Le support d'un produit ne s'arrête jamais de lui-même, vous devrez donc y mettre fin lorsque vous penserez que le support n'est plus nécessaire. Gardez un œil sur le nombre d'utilisateurs actifs pour vous guider. </Message>
    <Message id="TEAMMANAGEMENT1"> Commencez par ouvrir la fenêtre de l'équipe. </Message>
    <Message id="TEAMMANAGEMENT2"> Dans cette fenêtre, vous pouvez gérer et créer des équipes.
        
Vous pouvez ajouter une nouvelle équipe en tapant un nom et en cliquant sur le bouton en bas. </Message>
    <Message id="TEAMMANAGEMENT3"> Lorsque vous sélectionnez une ou plusieurs équipes dans la liste, vous pouvez voir la compétence moyenne de tous les employés des équipes sélectionnées.
        
Vous pouvez modifier les heures d'arrivée et de départ de vos équipes en tapant les heures souhaitées dans les champs de saisie de gauche avec une ou plusieurs équipes sélectionnées. </Message>
    <Message id="TEAMMANAGEMENT4">Le curseur de spécialisation vous permet d'empêcher les employés de travailler avec du code ou de l'art pour lesquels ils n'ont pas beaucoup de compétences.
        
Les employés hautement qualifiés auront un impact beaucoup plus important sur la qualité de votre produit que les employés peu qualifiés. Si vous voulez vraiment éviter qu'un employé tire vers le bas la qualité de votre produit, parce qu'il n'est pas compétent en art 2D par exemple, vous pouvez utiliser le curseur de spécialisation pour l'empêcher de travailler avec cette spécialisation. </Message>
    <Message id="WELCOME1"> Bienvenue à Software Inc.

Vous pouvez faire glisser cette fenêtre ailleurs si elle vous gêne, en cliquant et en faisant glisser la barre de titre.

Appuyez sur Continuer pour avancer dans le tutoriel. </Message>
    <Message id="WELCOME2"> Vous pouvez déplacer la caméra avec {KeyBind:MoveUp}, {KeyBind:MoveLeft}, {KeyBind:MoveDown} et {KeyBind:MoveRight}, en maintenant {KeyBind:DragCamera} et en faisant glisser la souris, ou en déplaçant votre souris vers les bords de l'écran (si le défilement des bords est activé dans le menu des options).

Vous pouvez faire pivoter la caméra en maintenant {KeyBind:RotateCamera} et en déplaçant la souris ou en utilisant {KeyBind:TurnUp}, {KeyBind:TurnLeft}, {KeyBind:TurnDown} et {KeyBind:TurnRight}.

Vous pouvez effectuer un zoom avant et arrière en utilisant la molette de défilement ou {KeyBind:ZoomIn} et {KeyBind:ZoomOut}. </Message>
    <Message id="WELCOME3">Les touches peuvent être configurées dans le menu des options, que vous pouvez ouvrir en appuyant sur Echap ou en appuyant sur le bouton dans le coin inférieur droit et en cliquant sur "Options". </Message>
    <Message id="WELCOME4">En haut, vous pouvez trouver votre solde bancaire actuel. </Message>
    <Message id="WELCOME5">En haut, le chiffre indique le nombre de vos fans.

Vous pouvez survoler la barre pour voir votre reconnaissance du marché dans chaque marché de logiciels. Pour vendre plus de produits dans chaque catégorie de logiciels, vous devez gagner la reconnaissance du marché en fabriquant de bons produits et en les commercialisant. </Message>
    <Message id="WELCOME11"> En dessous, les étoiles indiquent la réputation actuelle de votre entreprise.

Vous pouvez survoler la barre pour voir ce qui affecte actuellement votre réputation, le cas échéant. </Message>
    <Message id="WELCOME6">Vous pouvez voir ici combien d'argent entre et sort de votre entreprise.

Comme c'est votre premier jour, rien ne s'affiche. Si vous cliquez ici, une fenêtre avec un aperçu de vos finances s'ouvrira. </Message>
    <Message id="WELCOME7">Vous pouvez contrôler la vitesse du temps en utilisant ces boutons ou {KeyBind:Pause}, {KeyBind:Speed1}, {KeyBind:Speed2} et {KeyBind:Speed3}, qui peuvent également être configurés dans le menu des options. </Message>
    <Message id="WELCOME8">Les notifications importantes apparaîtront dans le coin supérieur gauche. Vous pouvez faire glisser la barre de notification vers le bas pour voir les anciennes notifications.

Certaines notifications peuvent être cliquées pour voir les détails. Vous pouvez faire un clic droit sur les notifications pour les supprimer. </Message>
    <Message id="WELCOME9"> Toutes vos commandes et fenêtres sont ici, dans le coin inférieur gauche. </Message>
    <Message id="WELCOME10"> N'oubliez pas : vous pouvez toujours redémarrer un tutoriel à partir du menu des options.

Lorsque vous êtes prêt, commencez à construire votre bureau en entrant dans le "mode construction". </Message>
</Tutorial>
